葉冠霖個節目笑撚死

個醫生打上去話醫院看更保安重好過班狗

個總警司大學時好似玩傳銷

陣間重溫先

下佢講野1999

我聽同學講